頭先個可愛鬼妹問我拎錢 因為佢一句說話所以唔比

鬼妹: 我:
是咁的頭先食完飯行路番屋企既途中
條街冇咩人 突然有個鬼妹仔彈出黎問我
: Do you have 1 pound?
因為岩岩去完Tesco 買橙汁(最近有d慘所以想飲)找咗d change
見佢咁可愛個樣當時佢個樣 =
本來想講yes ofc 正當我想講果下佢突然
: ni hao
之後我即刻講咗句
: I will give u 50 if u suck my dick
跟住佢即刻冇聲出

終於有野飲

又話買橙汁

係喎 打錯字

有病？

你會比

證明你似大陸仔

真人真事

外國人覺得黃種人=中國人

本來想做好心 聽完句野想嘔番d飯出黎

垃圾小米爆炸尿袋

我去旅行都係咁
一開口係同你講普通話而唔係英文

重點係支果汁

廢事一陣又比人屌冇圖

要果汁圖把撚咩
鬼妹呢

好撚憎啲人講 ni hao

曲線話自己係支那樣

成個支那樣衝出嚟柒

66666 牛b

難怪人哋同佢講煲冬瓜

鬼仔鬼妹理得你生成點總之asian 就ni hao 嫁啦
成班冇出過去既柒頭衝出黎柒

where are you from?
im from hong kong
oh okay china

塞左你的未

Where are you from?
Hong Kong
Wow! is it technically not a part of China?

比錯負評

wow Hong Kong cantonese
my idol

No it’s a part of japan.

樓主根本大陸仔 唔怪得個鬼妹

樓主似大陸仔姐 平時鬼妹見到我都係講nei ho

但係你見到啲鬼佬咪又係hello
唔通你會分佢地西班牙佬法國佬德佬同佢講返佢啲話？

吹啦 比人拉性騷擾啦

有口音嫁嘛

Where do you come from

你直接話im not chinese we dont speak mandarin
仲好過你咁

係講 屌你

who the fuck says where do you come f rom

1. 支那樣
2. 以為有錢大哂
3. 侮辱女性
4. 無鬼妹圖
5. 用小米尿袋

結論：樓主係賤種

試過第一句就俾個俄仔屌老母

既然你知呢樣野點解仲咁上心

閱

中point

自爆大陸仔樣

人地見到你個小米尿袋先同你講ni hao. 好無辜個鬼妹 明明見到用小米既大陸人講ni hao係正路. 鬼咁醒. 觀人於微.

ching chong

咁你會唔會同佢講西班牙話法文德文啊 ？

依家英國講英文 乜撚野講西班牙話法文德文 九唔搭八
個問題係佢本來好地地講英文未得 係都要加多句

樓主係咪覺得自己好型

因為見你係黃種中國人呀嘛 又錯呀？無論你英文幾叻都好啦 都掩蓋唔到你係黃種人呀

I will give u 50 if u suck my dick 。。。。你有冇咁撚勇呀

9 UP都有上限啦

收皮啦你真係咁講人地報撚警啦 依家女權撚咁撚癲

Tesco 果汁

鬼妹遊客嘅話講蝗話又唔出奇

樓主講嘅應該係佢嘅幻想
真實情況：樓主好撚怕生，只係識耍手另頭

explain in details hk is not china and she will give you 10 quids back.

問人攞錢果D通常講quid

講真人地鬼知你咁多野咩
本來諗住用自己唯一識既
中國人方言同你拉近距離
點估到你咁心胸狹窄既啫
其實香港人咪又係另一種蝗
唔岩聽既唔好意思。只係覺得香港人
為左保護自己文化產生既敵意
另自己變到目空一切
變到同敵人一樣
有感而發

係咪因為含住左所以無聲出

反還反 呢隻尿袋消委會話係最好

btw明明件事可以好好多
俾完錢佢教佢講你好
同佢講香港人≠中國人
再叫佢幫手宣揚開去 會唔會好啲
樓主偏偏做埋啲最差又冇建設性嘅野

ching sick ball

所以我通常都會好有禮貌同返佢地講香港人講廣東話，支那先講蝗語
年輕既外國人都會開始知香港同支那有分別
唔知既就話比佢地聽

一個兩個三個都同佢地講HK is not CHINA
佢地慢慢會開始記得

有次試過去尼泊爾個司機問我地邊度黎
我話HK
佢好興奮咁話HK is not CHINA wohooo
因為我岩岩係西藏去尼泊爾
我嚇到呆左

最緊要係你冇圖呀

我屌你老母呀

笑撚死...
成班未見過世面既小學雞笑9人
理撚得你個樣型到金城武咁 定7到似八兩金
係大部分外國人既concept 係見到你黃皮膚就大陸仔
闣分到香港定支那咩

其實你有所不知 英國起街問人拎錢果d
大部分都係拎完你d錢去買毒品

只係今次問我依個鬼妹幾可愛先po出黎講下

10

香港人慣左硬食

但韓仔同架仔都俾人當中國人 咁折墮？

痴撚線你都幾無禮貌

唔記得轉ac

蘋果汁打手

如果佢話ok咁點算

之前有條鬼妹同我講你好,我用Hello回應佢.

毒撚到仆街，咪撚上咁多連登啦屌你老母
係人地眼中你仲衰撚過蝗

我成班fd日日教鬼仔講仆街同屌你老母

屌，巴打張枱咁似我個hall嗰張嘅 有無話係邊個city呀

一開頭教佢地講屌你老母佢地好難明
一比diu nei lo mo即刻講得幾順暢
我教埋佢地屌你老母冚家剷係fuck your whole family

成日教啲阿拉伯人講粗口 佢地又教翻我轉頭

樓主on9姐

買支果汁都可以幻想段濕鳩故事出黎真係服左你

橙汁？

How do you doing from
I’m fine thanks you much.
I go to school by bug

skrskr666🤙🤙🤙

正想講，會唔會呢個先係重點

Diu, no Chinese

用小米 個樣仲要大陸樣 怪個鬼妹仔當你大陸人？

咁你又答Hk
人哋可以問你邊一區嚟架